（有圖）你係條女你會揀邊個做你老公？？？

左邊：正評

右邊：負評

右邊

正評

見到都濕囇

屌你呀

右邊不解釋

屌

有伏味

正

中間落墨啦，打和

Gay 佬 Jj

咪昆9人啦

撚插撚

why not both?

唔敢禁

已封鎖會員 - 想同欣宜玩69